原來福建幫收購了媒體幫自己發聲

Presslogic金主係福建幫大佬！杯葛資助Presslogic商户

//近年，福建人更投資香港的網上平台。上市不久的美圖秀秀董事長蔡文勝，據美圖﹙1357﹚公布的業績，公司去年收入大跌近四成，虧損飆升逾5倍至12.55億元人民幣，上市不足兩年已蒸發837億港幣，但仍入股PressLogic。發達後的蔡文勝成為香港居民，曾被指控參與內地遊戲網站4399的欺詐上市，並隱瞞多次股權變更，涉嫌逃稅人民幣3.6億元。自傳出福建幫浴血白香港後，本刊發現Press Logic最大投資者蔡文勝，曾在微信「點讚」福建幫打人。//

美圖原來係福建狗搞

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

唔係燒定一咩

文宣就好似廣告咁 要散播希望

一早知俾支那買咗啦，無睇好耐

唔講真係唔知，佢哋好似好多專頁，原來係福建幫，屌佢老母福建幫

又係福建幫

搞咁多嘢仲唔係想獨立

支持福建獨立！

內容農場

Like presslogic =支持福建幫

推你老母福建幫

推齊齊unfollow!!!!

推

蕭定一收咗皮啦條廢物

推你老母臭西福建

佢係真收皮

全部網頁名單，多撚到呢！
一齊unfollow

Unlike / unfollow + report

推推推

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

嘩 dislike曬佢地先

福建幫食屎啦

原來蕭定一賣左

已unlike 推爆佢老母

Report report

Push

屌你福建幫無人理 要廣傳呀

撚樣黎
【抗暴之戰】福建幫牽頭大地產商及國泰 發止暴制亂廣告

仲有呢個

Report呢d 垃圾Page啦！！

大力推 啲內容好垃圾 港豬page仲成日扮黃呃like

抵制福建幫

福健狗